Tinder想搵返個女仔

借人account
叫做dd，本身約左聽晚一齊睇戲但係傾傾下消失左，唔排除係block左我但係都驚係唔小心delete左
如果見到post又真係唔小心delete既留tg同我id名啦

德美 聯署 整合

樓主落去拖手算啦

Hi 你係咪Vincent😂

Nope

block左你

Hi 你係咪Ivan 😂

唔係lol
本身約左係個女仔屋企附近睇火山浩劫

Hi 你係咪Kelvin 😂

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

Bosco?

nope

On9仔
玩tinder玩到你咁認真

Come on James

Hi 你係咪Roger？😂

Hi 你係咪James😂

tg me
hugo1991

好多中大藝術系學生話停課岀黎揾錢

認認真真去叫返隻雞好過啦

我都想搵返個女仔
咩名唔記得
係長頭髮眼大大
話自己鐘意食野同去旅行
有無人知係邊個

[ 最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

含得啦 on99咁
學咩人cow女

Tinder咁撚難delete人你估會唔會唔小心？

買咗飛未?